{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008929",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(원종동) 르네"
    },
    "text": "GRAND OPEN！ 宿泊施設は総客室数20個です。 近くの電車駅には金浦国際空港があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 訪問者のレビューは快適で居心地の良い雰囲気が良く、施設がきれいで良い宿です。 主人が親切でタオルなどがきれいな方です。 ただ、何人かはトイレから臭いがするのを不便に思うことがあります。 全般的に満足できる宿です。 一部のお客様のレビューで寝具やトイレの清潔度が落ちるという指摘があり、蚊やタバコの臭いがひどく、マッサージ機器の作動にも問題がありました。 しかし、価格に対して快適な環境だった場合もありました。 全般的に良いレビューと悪いレビューが混ざっており、宿泊施設を選択する際の状況に応じて決定しなければならないと思われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数20個です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅には金浦国際空港があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューは快適で居心地の良い雰囲気が良く、施設がきれいで良い宿です。"
        },
        {
            "question": "主人の特徴はありますか？",
            "answer": "主人が親切でタオルなどがきれいな方です。"
        },
        {
            "question": "どんな不便があると言われていますか？",
            "answer": "ただ、何人かはトイレから臭いがするのを不便に思うことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "全般的に満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "一部のお客様のレビューで何が指摘されていますか？",
            "answer": "一部のお客様のレビューで寝具やトイレの清潔度が落ちるという指摘があり、蚊やタバコの臭いがひどく、マッサージ機器の作動にも問題がありました。"
        },
        {
            "question": "価格に対してどうですか？",
            "answer": "しかし、価格に対して快適な環境だった場合もありました。"
        },
        {
            "question": "レビューは一様ではありませんか？",
            "answer": "全般的に良いレビューと悪いレビューが混ざっており、宿泊施設を選択する際の状況に応じて決定しなければならないと思われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 341
    }
}